[想恥笑]德福酒樓八點晚市仲係零張飛等位

啲樓面又係企哂係到好他調
錢真易賺～呵呵

有能用咩 下面翡翠拉麵,美心皇宮排能到出曬去呀

抵得一間得一間
執得愈快愈好